高雄市議員黃捷 : 希望明天之後你們還能這樣稱呼我

大家好，我是高雄市議員黃捷！
希望明天過後，我還是能繼續這樣自我介紹。一路以來，真的受到非常多人的照顧，真的很感謝大家。這段旅程，我一輩子都不會忘記。接下來，就麻煩大家了！

明天，起身走入投票所，投下「不同意罷免」票！
謝謝大家！

我是高雄市議員，黃捷！

女神

希望多人投下良知一票

力挺黃捷 出嚟投票
佢哋投票日禁拉票 我哋幫佢

過左十二點台灣人唔可以再宣傳，但香港人宣傳唔犯法，可以點幫手

推推推！！！

支持黃捷

黃捷

黃捷明明正人君子都要罷，奶共國民黨死全家

去FB, LINE呢啲多台灣人用嘅地方宣傳下

推

佢為乜俾人罷免

韓式報復